感覺上已經開始輸

乜野方法都試過.... 土地越硬, 林奠就越強, 黑警就越惡....

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

戰爭是長期的，唔好灰心

你舊屎係又硬又大，屙到一半頂住左你可以縮返就屎入去,或者冒住肛裂用力屙出去，你會揀邊樣？

輸條撚 佢愈硬咁嚇啫係愈無辦法
我地要做嘅係保持個運動繼續到
禾勇合一

就係有啲咁嘅對手
我哋贏嘅機會先更大
換左對手係老董，曾蔭權，梁振英
佢哋一早已化解危機
呢個示威已經一早玩完
女人天生係感性動物，唔係理性動物
發老脾攬炒起黎仲癲過男人

從來都係輸緊, 我地係要求贏
光復香港, 時代革命

入機場先開始下半場

輸你老母呀含撚啦

輸你老母

求攬炒

升返燒黨徽！

十月一燒共產黨徽 十月一燒共產黨徽 十月一燒共產黨徽

唔好咁啦

佢愈硬愈好 佢放1 2條你仲應該驚

頂到9月啦 一定有改變

屌

不推文回覆 失敗主義不可能
明明就係一步一步迫緊林鄭埋牆角

未試過反擊

啱呀 對家手段愈卑鄙冇底線
就代表對家冇曬棋 已經顧唔到自己形象
和勇合一 光復香港 時代革命

我唔准你個人咁灰，你諗下堅持左差唔多三個月先黎放棄，你係咪戇鳩鳩架？
我明大家做左咁多野政府都係當你無到好谷氣，但而家更加要撐落去同佢鬥命硬！人黎播歌！

輸你老母，心態輸就真係會輸

未輸！！！！！！

你有咩可以輸